腦殘Gordon Ramsay又玩TikTok喇

煮得叻都無用，提提大家“unfollowed”

陷家都係藍屍

又係連登仔最愛

自願俾哂私隱共產黨

It’s fucking raw